## Теоретический вопрос

1. Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.


ответ:
Функции нужны для структурирования, сокращения,упрощения, отладки кода, для улучшения его читаемости


2. Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.

для последующего использование его внутри функции
